澳門政府：出年繼續派錢 ！

賀一誠:現金分享明年維持

(澳門電台消息)

行政長官賀一誠會見工聯代表時表示，現金分享計劃等惠民措施關係澳門居民福利，按計劃明年 (2021年)將維持，但基於疫情屬全球性問題，無法估計相關發展趨勢，特區政府需研究現金分享計劃如何帶動本地經濟和促進消費，以及穩定中小微企僱員的就業。

新聞局發出的消息稱，賀一誠在會見工聯代表時並表示，政府整體開支要壓縮，但必要的民生支出不會減少，但經濟復甦仍需時日，大家還需要過艱難日子。

賀一誠又稱，明年將計劃在基建投資投入近 180億元，相信能創造不少職位，改善就業。他又強調政府對莊荷、監場主任和職業司機不輸外僱的政策維持不變。

10%做到野

他又強調政府對莊荷、監場主任和職業司機不輸外僱的政策維持不變。

哩樣真 澳門啲fd都話只要哩幾樣一請外勞班人即刻暴動

就算係，佢地都有成萬蚊飲飲食食。港狗有咩？

仲有人用現金？